英國首相莊漢生：華為批評者必須提出替代方案

Johnson: Huawei critics ‘must tell us what’s the alternative’

明明華為只係砌機
點解講到全世界得佢有

問下trump

屌你
underground 上到網先講野啦

Cisco juniper h3c

冇解決方案就唔可以提出問題，口吻同某討論區會員一樣

Undergrounddv 達哥

Nokia
Samsung

脫完歐盟之後全面向中國靠攏

替代：中興

大把啦，你當Ericsson 同Motorola 死ga?

英版侵侵??

你講到無華為就無作為咁

上連登開個post都大把人答到啦
點解而家英國選d咁嘅人做首相

cisco

價錢，睇佢似想用華為嚟攞著數

講到尾咪又係華為撳到個價低一低

[0125行動-攬炒]新春 和你嘉年華

華為自煮研發左海思ARM喇

咁唔買咪最平咯，咁急住推5g仲乜，跟本個技術就有好多缺陷

垃圾
唔知背後收左幾多利益

英國脫歐成為支那不可分割一部份

冚家鏟之中嘅冚家鏟

根本係仲覺得可以收兩家茶禮

【緊急】好多白人左翼抹黑香港人！！！

是但一個都跑贏幾條街